生cancer係咩感覺

呢幾年好多好多身邊嘅人生cancer，真係覺得好sad
願cancer可以遠離大家
不幸中招嘅巴絲可以快啲好返

保重身體

你唔會想知係咩感覺
利申:生過而家叫做好番

希望你一直健健康康！！！
集氣比你！！！！！！